
                      En general no me gusta el cine latino, con muy pocas excepciones he podido disfrutar alguna película hecha por latinos, pero esta es una joya. te envuelve, crees que sabes lo que pasará, pero te sorprende y te mantiene cautivada, al punto que puedes dejar a un lado los malos argumentos o pocos argumentos para la lógica, que posee.
        
            